同異性傾感情史=做純朋友？

如題！

好人好者傾乜感情

咁岩講到ex 既野咁咪keep住講落去

同邊個都可以講架啦 話題嚟嘅啫

見到一個！好有壓力！！！！！！！！！

傾咩都等 唔=純朋友
最緊要樣子

why??

講而家鐘意邊個就話 fd啫
如果講感情先有機呀，起碼佢想了解你多 d, 觀察你對愛情的睇法，睇下自己適唔適合。

唔通静係講飲飲食食好咩？

感情史同邊個都傾得嫁喎 其實兩樣野冇關係

但係傾完之後話題已盡。。。